支持前線手足

[url]

肯定支持

______________________________________
「請廣傳」香港黑警濫權資料庫 (中英日語）
依個網手足籌劃左好一段時間, 包含大量核彈, 請各位出分力廣傳